有冇巴絲依家係北海道

朋友臨時甩底 依家自己一個係呢邊跨年
有冇依家係呢邊既巴絲冇興趣一齊倒數⋯

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

咁不如飛返香港一齊倒數

唔想改機票⋯

推

上個月都係朋友突然早走 自己留左幾日 試下自己揾野做啦
過年又係慘左少少嘅

呢個係失戀散心旅行 唔想瘋頹先搵人一齊去
到最後都係自己一個過

上連登齊倒數

我係絲打

去下酒吧街，俾㗎仔撩吓，識下新朋友。
上次條女借厠所俾人撩，我一拳就到。

好多香港人去到都比人當日本人

我同你sex chat lor

去返成人台喇巴打

邊個城市

札幌 但我有jr pass去邊都得

我係好遠sad

你係邊呀？tg我

道北

唔係好遠啫 你自己一個？

Sor睇錯 好遠

依度鳥無人煙
鬼影都唔多隻